是靚午 澳洲黑安格斯肉眼牛扒8oz 配 牛肝菌燒汁

講吓味道先
餐湯味道ok
牛扒我叫咗七成
咬落肉汁係好豐富
幾乎係爆哂汁
但唔知是咪因為我叫七成太熟
肉質有啲難咬
唔是太掂
味道黎講都唔係好夠
就算點埋個燒汁都係唔夠味
炒雜菜同沙律都好食
著條普通貨
食完仲有個甜品仔
味道都係相當普通
好彩無叫牛扒任食

是靚午師

bella shine？

安格師

好肚餓

點解會有得任食

牛扒師

鋸扒師

你很快

增肥師

7成？咁紅

8oz師

痴線師好煩

7成

佢有個好似2個鐘定3個鐘任食牛扒豬扒
2百幾蚊

劣食師

七成師

可能5成會好D
7成真是好難咬

望落好正
我會叫5成

依個係7成
7成唔熟呀 3成熟

幾錢？
觀塘邊度？

無7成啦
同埋塊扒改過黎
被呃師

無7成都咁難咬既

印狗頭號粉師

我先係

15X
我應該唔會去第2次

何出此言?

被fake 師

你是偽裝師

你呢塊睇落似西冷 不過佢成塊切左一半咁賣俾你
想淋身 食肉眼/牛柳啦

望落都還可以

佢menu係寫肉眼

不靚午

佢最右邊成條根 唔似肉眼

受騙了

呢塊點會係西冷啊。。。。
成塊rib cap好清楚喎，呢個cutting係澳洲既scotch fillet
佢難咬可能係草飼，亦可能係太瘦

又唔講邊間

邊到

石口西

8o師

你點知的

好煩師

七成熟是咪痴線, 牛排5成都嫌多

驚太生

邊度

終於唔洗問邊度
冇人想食

是不靚午

叫三成最穩陣
和牛先會叫七成

牛扒任食咪又係食得兩塊
仲要放得題就唔會
係靚牛

咁個色叫7成

飲食台台柱原來係弱智

是

五成黎

終於唔使再見到韓泡塑化雞（任何），值得一讚👍🏻

呢個點睇都係5成啦
點解唔叫good job

唔好食

How much?

抵死 bbq有牛扒又唔食

長髮撚

BBQ個扒都唔好食
好重炭味

生肉師

印仔真人

生牛師

有七成咩
試過出街叫七成比咗 well done

豪食星期六

No colour no flavour

有米

如果係黃橙照住似medium

終於有一次知道咩名
感謝

又係觀塘

是
很無味

你ok啦
啱先第一次去食時代冰室
7x蚊一個所謂巨人雞髀扒餐 (餐牌張圖喺牛扒餐隔離 真係一塊扒嚟)
點知佢就咁俾隻雞髀我
大快活下午茶嗰啲質素
我又好似唔可以話佢錯喎

食過一次任食
覺得都幾好食 特別係豬扒比想像中好食
不過價錢貴左少少